# Korean translation for linuxmint
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-11 16:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-12 06:02+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-05-24 09:34+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18053)\n"
"Language: ko\n"

#: gui/mdmwebkit.c:191
msgid "Are you sure you want to shut down the computer?"
msgstr "정말로 시스템을 종료하시겠습니까?"

#: gui/mdmwebkit.c:191
msgid "Shut _Down"
msgstr "시스템 종료(_D)"

#: gui/mdmwebkit.c:196
msgid "Are you sure you want to suspend the computer?"
msgstr "정말로 컴퓨터를 절전모드로 하시겠습니까?"

#: gui/mdmwebkit.c:196
msgid "_Suspend"
msgstr "절전모드(_S)"

#: gui/mdmwebkit.c:202
msgid "Are you sure you want to restart the computer?"
msgstr "정말로 시스템을 다시 시작하시겠습니까?"

#: gui/mdmwebkit.c:202
msgid "_Restart"
msgstr "다시 시작(_R)"

#: gui/mdmwebkit.c:330
msgid "User %u will login in %t"
msgstr "%u 사용자로 %t초 안에 로그인합니다"

#: gui/mdmwebkit.c:520 gui/mdmwebkit.c:522
msgid "Username:"
msgstr "사용자:"

#: gui/mdmwebkit.c:539 gui/mdmwebkit.c:540
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호 :"

#: gui/mdmwebkit.c:820
msgid "Already logged in"
msgstr "이미 로그인되어 있습니다"

#: gui/mdmwebkit.c:890
#, c-format
msgid "There was an error loading the theme %s"
msgstr "%s 테마를 불러오는데 문제가 생겼습니다"

#: gui/mdmwebkit.c:918
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: gui/mdmwebkit.c:919
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: gui/mdmwebkit.c:920
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: gui/mdmwebkit.c:921
msgid "Please enter your username"
msgstr "사용자 이름을 입력하십시오"

#: gui/mdmwebkit.c:922
msgid "Please enter your password"
msgstr "암호를 입력해 주십시오"

#: gui/mdmwebkit.c:924
msgid "Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

#: gui/mdmwebkit.c:925
msgid "Suspend"
msgstr "절전모드"

#: gui/mdmwebkit.c:926
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

#: gui/mdmwebkit.c:927
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: gui/mdmwebkit.c:928
msgid "Session"
msgstr "세션"

#: gui/mdmwebkit.c:929
msgid "Select a session"
msgstr "세션 선택"

#: gui/mdmwebkit.c:930
msgid "Default session"
msgstr "기본 세션"

#: gui/mdmwebkit.c:931
msgid "Please select a user."
msgstr "사용자를 선택하세요."

#: gui/mdmwebkit.c:932
msgid "Press F1 to enter a username."
msgstr "F1키를 누르고 사용자 이름을 입력합니다."

#: gui/mdmwebkit.c:933
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: gui/mdmwebkit.c:934
msgid "Select a language"
msgstr "언어 선택"

#: gui/mdmwebkit.c:935
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "정말로 끝내시겠습니까?"

#: gui/mdmwebkit.c:936
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: gui/mdmsetup.c:264
msgid ""
"An error occurred while trying to contact the login screens.  Not all "
"updates may have taken effect."
msgstr "로그인 화면 접속 시도중 오류가 발생하였습니다. 모든 업데이트가 적용되지 않을 수 있습니다."

#: gui/mdmsetup.c:517
msgid "Autologin or timed login to the root account is forbidden."
msgstr "root 계정으로는 자동 로그인 또는 지정 시간 로그인이 금지되어 있습니다."

#: gui/mdmsetup.c:519
#, c-format
msgid "The %s user UID is lower than 'MinimalUID'."
msgstr "%s 사용자 UID는 '최소UID'보다 작습니다."

#: gui/mdmsetup.c:526
msgid "User not allowed"
msgstr "허용되지 않은 사용자"

#: gui/mdmsetup.c:776
msgid "Autologin or timed login to the root account is not allowed."
msgstr "root 계정으로 자동 로그인 또는 지정 시간 로그인을 허용하지 않습니다."

#: gui/mdmsetup.c:1198
msgid "No theme, just pure GTK"
msgstr "테마 없음, 순수 GTK만 사용"

#: gui/mdmsetup.c:1583
msgid "Archive is not of a subdirectory"
msgstr "압축파일은 하위폴더가 아닙니다."

#: gui/mdmsetup.c:1590
msgid "Archive is not of a single subdirectory"
msgstr "압축파일은 단일 하위폴더가 아닙니다."

#: gui/mdmsetup.c:1626 gui/mdmsetup.c:1703
msgid "File not a tar.gz or tar archive"
msgstr "tar.gz 또는 tar 압축파일이 아닙니다."

#: gui/mdmsetup.c:1630
msgid "Archive does not include a GdmGreeterTheme.info file"
msgstr "압축파일 안에 GdmGreeterTheme.info 파일이 없습니다."

#: gui/mdmsetup.c:1652
msgid "File does not exist"
msgstr "파일이 없습니다"

#: gui/mdmsetup.c:1747
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: gui/mdmsetup.c:1754
msgid "Not a theme archive"
msgstr "테마 묶음이 아님"

#: gui/mdmsetup.c:1776
#, c-format
msgid ""
"Theme directory '%s' seems to be already installed. Install again anyway?"
msgstr "테마 디렉토리 '%s'은(는) 이미 설치되어 있습니다. 다시 설치하겠습니까?"

#: gui/mdmsetup.c:1862
msgid "Some error occurred when installing the theme"
msgstr "테마를 설치하는 중 오류가 생겼습니다"

#: gui/mdmsetup.c:1905
msgid "No file selected"
msgstr "파일이 선택되지 않았습니다"

#: gui/mdmsetup.c:1927
msgid "Select Theme Archive"
msgstr "테마 묶음 선택"

#: gui/mdmsetup.c:1931 gui/mdmsetup.c:2146
msgid "_Install"
msgstr "설치(_I)"

#: gui/mdmsetup.c:1935
msgid "Theme archives"
msgstr "테마 묶음"

#: gui/mdmsetup.c:2002
#, c-format
msgid "Remove the \"%s\" theme?"
msgstr "\"%s\"테마를 지우겠습니까?"

#: gui/mdmsetup.c:2009
msgid "If you choose to remove the theme, it will be permanently lost."
msgstr "테마를 지우면 되살리지 못합니다."

#: gui/mdmsetup.c:2017
msgid "_Remove Theme"
msgstr "테마 지우기(_R)"

#: gui/mdmsetup.c:2135
#, c-format
msgid "Install the theme from '%s'?"
msgstr "'%s'에서 테마를 설치하겠습니까?"

#: gui/mdmsetup.c:2136
#, c-format
msgid "Select install to add the theme from the file '%s'."
msgstr "파일 '%s'에서 설치할 테마를 선택하십시오."

#: gui/mdmsetup.c:2407
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: gui/mdmsetup.c:2412
msgid "All Files"
msgstr "모든 파일"

#: gui/mdmsetup.c:2547
msgid "Automatically detected"
msgstr "자동으로 감지되었습니다"

#: gui/mdmsetup.c:2665 gui/mdmsetup.glade.h:2
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: gui/mdmsetup.c:2672 gui/mdmsetup.glade.h:28
msgid "Auto login"
msgstr "자동 로그인"

#: gui/mdmsetup.c:2679 gui/mdmsetup.glade.h:42
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: gui/mdmsetup.c:2702
msgid "Add a new theme"
msgstr "새 테마를 추가합니다."

#: gui/mdmsetup.c:2703
msgid "Remove the selected theme"
msgstr "선택한 테마 지우기"

#: gui/mdmsetup.c:2704
msgid "Launch the login screen to preview the theme"
msgstr "테마 확인을 위해 로그인 화면 미리보기를 실행합니다"

#: gui/mdmsetup.c:2722
msgid "Please install 'numlockx' to enable this feature"
msgstr "이 기능을 사용하기 위해선 'numlockx'를 설치하시기 바랍니다."

#: gui/mdmsetup.c:2919
msgid "Could not access configuration file (defaults.conf)"
msgstr "설정 파일에 (defaults.conf) 접근할 수 없습니다"

#: gui/mdmsetup.c:2920 gui/mdmsetup.c:2937
msgid ""
"Make sure that the file exists before launching login manager config utility."
msgstr "로그인 관리자 설정 유틸리티를 실행하기 전에 해당 파일이 있는 지 확인하십시오."

#: gui/mdmsetup.c:2936
msgid "Could not access configuration file"
msgstr "설정 파일을 접근 할 수 없습니다."

#: gui/mdmsetup.c:2984
msgid "You must be root to configure MDM."
msgstr "MDM을 설정하기 위해선 반드시 관리자 (루트) 계정이어야 합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:1
msgid "Login Window Preferences"
msgstr "로그인 창 기본 설정"

#: gui/mdmsetup.glade.h:3
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: gui/mdmsetup.glade.h:4
msgid "_Image:"
msgstr "이미지(_I):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:5
msgid "Displays this image as the background in the greeter."
msgstr "이 그림을 환영 프로그램의 배경에 표시합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:6
msgid "Select background image"
msgstr "배경화면 이미지를 선택합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:7
msgid "Pick background color"
msgstr "배경화면 색깔을 정합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:8
msgid "Co_lor:"
msgstr "색상(_L):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:9
msgid "Background color of the greeter."
msgstr "환영 프로그램의 배경 색."

#: gui/mdmsetup.glade.h:10
msgid "Welcome Message"
msgstr "환영 메세지"

#: gui/mdmsetup.glade.h:11
msgid "C_ustom:"
msgstr "사용자 메시지(_U):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:12
msgid ""
"Controls which text to display next to the logo image in the standard "
"greeter."
msgstr "기본 환영 프로그램에서 로고옆에 어떤 문장을 표시할지 관리합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:14
#, no-c-format
msgid "%n will be replaced by hostname"
msgstr "%n(으)로 호스트이름이 바뀝니다"

#: gui/mdmsetup.glade.h:15
msgid "_Default:"
msgstr "기본값(_D):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:16
msgid "'Welcome'"
msgstr "환영합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:17
msgid "_Enable Automatic Login"
msgstr "자동 로그인 사용(_E)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:18
msgid ""
"Given user should be logged in upon first bootup. No password will be asked."
msgstr "사용자는 첫 번째 부팅시 로그인해야합니다. 암호가 요구되지 않습니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:19
msgid "_User:"
msgstr "사용자(_U):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:20
msgid "Dummy"
msgstr "더미(Dummy)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:21
msgid "Enable _Timed Login"
msgstr "시간제한 로그인 사용(_T)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:22
msgid ""
"Given user should be logged in after a number of seconds of inactivity on "
"the login screen."
msgstr "사용자는 로그인 화면이 비활성화 된 후 몇 초후에 로그인 해야 합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:23
msgid "U_ser:"
msgstr "사용자(_S):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:24
msgid "_Pause before login:"
msgstr "로그인 전 일시 정지(_P):"

#: gui/mdmsetup.glade.h:25
msgid "Delay in seconds before the timed login user will be logged in."
msgstr "시간제한 로그인에서 사용자가 로그인할 때까지 기다릴 지연 시간."

#: gui/mdmsetup.glade.h:26
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: gui/mdmsetup.glade.h:27
msgid "dummy"
msgstr "더미(dummy)"

#: gui/mdmsetup.glade.h:29
msgid "Allow root login"
msgstr "루트 (관리자) 계정으로서 접속을 허가합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:30
msgid "Log debug information to /var/log/syslog"
msgstr "디버그 정보를 /var/기록/시스템기록에 기록합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:31
msgid "Sends debug output to the syslog."
msgstr "디버그 결과를 시스템 로그로 보냅니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:32
msgid "Automatically select the last logged in user"
msgstr "마지막으로 사용했던 사용자 계정으로 자동 로그인을 합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:33
msgid "Enable NumLock"
msgstr "숫자 잠금을 사용합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:34
msgid "Use 24 Hour Clock"
msgstr "24시간제를 사용합니다"

#: gui/mdmsetup.glade.h:35
msgid "Primary monitor:"
msgstr "주 모니터:"

#: gui/mdmsetup.glade.h:36
msgid " "
msgstr " "

#: gui/mdmsetup.glade.h:37
msgid "Limit the session output"
msgstr "세션 출력 제한"

#: gui/mdmsetup.glade.h:38
msgid ""
"This prevents .xsession-errors from getting too big (200KB, a few thousand "
"lines)."
msgstr ".xsession-errors 크기 커지지 않도록 합니다.(200KB, 약 수 천 줄)."

#: gui/mdmsetup.glade.h:39
msgid "Filter the session output"
msgstr "세션 출력 필터"

#: gui/mdmsetup.glade.h:40
msgid ""
"This prevents warnings from common libraries and toolkits (Gtk, Glib, Gio, "
"Glade...etc) from getting in .xsession-errors."
msgstr ""
"X세션 에러(.xsession-errors)로 부터 일반 라이브러리나 툴킷(Gtk,  Glib, Gio, Glade...etc)의 경고를 "
"무시합니다."

#: gui/mdmsetup.glade.h:41
msgid "Default session:"
msgstr "기본 세션:"
